［認真］英文補咩好

Aim 5*
上個禮拜考完 ielts 得8
本身底子OK
希望可以搵到一個主要教技巧嘅

咪撚讀

dick hui, 你私下有補英文， 要去直接問職員先會講

你英文叻洗撚技巧

原來你都有補過，當年 hui sir 特登整左另一 set notes 比我，隻粉紅色公仔變左粉藍色

芬尼囉 Hku law al好似a 黃既

27分鐘 d翻譯可以公審下佢勁唔勁既

你自己諗有仲無需要補

頂唔順個樣

睇樣定讀書呀

補Antonia 應該唔會頂唔順喇掛